英國哈里王子與梅根宣布卸下高級王室人員身份

英國哈里王子與妻子梅根宣布，將從高級王室人員的角色中退下來，未來會平衡分配在英國及北美的時間，並努力達致財政獨立，強調會繼續支持英女皇。

聲明說，平衡兩地分配時間，可讓他們在王室傳統下養育兒子阿奇，也讓他們一家人有空間展開新一頁，包括成立他們的慈善機構。

兩人在聲明中形容，這是經過多月來的反省以及討論所作出的抉擇，將會在適當時候詳述他們下一步的去向。他們會繼續履行對女皇、英聯邦及其他贊助人的職責。

白金漢宮發言人表示，有關哈里與梅根退下來的討論仍在早期階段，理解兩人想有不同的發展，但這是非常複雜的議題，需要時間處理。

哈里王子與本身是美國演員的梅根前年結婚後，成為傳媒追訪及報道對象。梅根去年承認，成為母親後，還要被傳媒緊迫，感到非常煎熬。哈里亦曾坦言，與哥哥威廉王子有分歧，說兩人走在不同的道路上。

算唔算臣藉降下

似係隻梅根頂唔住英女皇想離開，佢老公又聽佢話事

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得